諗辦法迫Poly校長/高層/校友出嚟救Poly！

Diu，Poly校長死咗去邊
有無辦法逼佢出嚟，或者搵到其他Poly高層/ 出名校友救救Poly

POLY支那狗割晒LA.

垃圾校長高層